痴Q線，夜期跌緊300ing

有冇跌得咁少，話晒一國一制

點解我見到六百

聽日共哂產
drop to zero

利好

騰指7成中資...

聽日如果最後 倒升就搞笑啦

平時波幅都300 啦

而家國安法都係300 on99

肯定升硬

黎緊係第一個 六四
支聯會
比黑警效忠機會

死都托住佢啦, 聽朝開巿UPUPUP 添呀

未必
2點幾果陣, 成批中資龍頭股急插
擺明有人收到風

最衰衰貪心
無一齊走

別人恐懼我貪婪啦

400

437

市場好誠實

其實都好少 主要都係跟美國跌

只係唔明一國一制 點解個市埸都唔理

因為恆生指數一大堆中資
一國一制唔影響佢地

唔好玩啦 7成中資股

依家恆指都廢既

中共狂揼錢入隻騰訊就搞掂啦

同美國一樣道理

狂印狂買 邊會跌得去邊呀

450

美股跌100
港女跌400都叫跟跌？

咁要牛了

不嬲都係咁㗎啦

千跌既機會黎啦

就黎跌700
港女熔斷日

港女夜晚插插插